Denis Villeneuve+Timothee Chalamet 沙丘瀚戰 Dune 或將釋出首個宣傳片

First ‘Dune’ Footage To Be Shown During WB’s Re-Release Of ‘Inception’

都可能會係虛擬動漫展出trailer

點都要等一個月

早排netflix睇咗舊嗰套期待呢套reboot

我就覺得果套好唔得

頂唔順主角不斷喺腦海同自己講嘢
又無解釋可以要脅到議長嘅嗰條蟲同班人喺邊到嚟

其實係皇帝黎，條蟲其實係Spacing Guild （宇航公會之類）嘅領航員，壟斷左太空航行技術，所以政治上好有牙力
套戲解釋得好撚差

記錯咗
原來條蟲係領航員，唔怪得咁著緊一定要掌控到啲spice，又可以令到皇帝都聽佢話

巴打咁清楚嘅，你係咪有睇本小說？定其實係你喺宇宙親身見過嚟

睇到第三本小說
David Lynch 套戲一黎太短，二黎又miss 左好多原著嘅主題，結果變到好似普通嘅Hero's Journey 咁

腦海自己講野，好日本動畫feel
真人演繹真喺好柒
個老母幾靚

好似無人講

據報7月Inception重上期間，播預告時間會第一次播dune嘅片段
為出trailer預熱

希望係
Inception sneak peak
Online comic con teaser
Tenet Official Trailer

Chalamet

Villeneuve

I must not fear

Fear is the mind-killer